仲留係香港既好撚鍾意香港人

現在的我

留港港人都是人 留港港人很可憐

可惡的是港共政府

我們應該互相幫助留港同胞

未來的我：

留港港人就是賤，做港奴港豬供養共產黨

10年後 首批BNO取得英藉而去了自由世界既人就會咁樣睇你班冇決心離開既港豬

唔走既港豬
只會被港共 腥港人同化，利用。

唔會再係真香港人

唔走
係因為窮 無錢呀
屌你

資格問題：好多人係傾緊點幫班冇資格既人走
物質生活問題：屌你 而家走難呀 使唔撚使送層樓俾你

大陸當年文革一樣好多人走唔到
但過左咁多年 呢班人一樣變哂擁護共產黨

所以繼續留係香港既人一樣會同化

其實住慣左
唔想適應新環境就真
同埋無技術同學歷 好難揾飯食
有d錢就話姐

仲有班長老呢 唔係咁容易

新一代洗哂腦啦 無計

所以抵撚死
呢班人就算留係香港 50年 100年都好
永遠唔會改變到局面

好快香港人都會。
忠言逆耳

唔係唔想走呀
係無錢走呀

說出個事實來了

對付共產黨 因為了解 所以要用硬碰硬
對付港豬 因為了解 所以更要以正視聽，更要直斥其非

難聽的說話才是真理。

要光復香港同樣只有軍事手段，唔好諗著咩立法會煲底見。好撚弱智。
冇軍事手段就唔該認撚左佢。

講得出好撚鐘意香港唔走既一律窮人
走得到你會唔走？
Bob叔都走啦

問：你唔走，係好撚鐘意香港？

答：係窮呀，屌你老母！

Gphone 講得岩 NO GUN
但點解明知係弱點 ，都唔想方法改善而係完全放棄？

打份西工省著用，儲1-2年錢 都儲到啦

笑撚到仆街

自由？ 有錢人專利

哈哈
2019 反抗報仇
2020 移民

笑撚死

咁就唔好賴冇錢啦
喺外國做七仔都搵到三餐啦

用移民去報仇

2019：香港人，反抗！
2020：香港人，移民！
2021：香港人，準備移民！
2022：居屋邊度抽？

傾緊？
咁傾撚完未？

咁你留係香港會發達？

香港又窮 外國又窮 咁點解唔走？
資格問題 而家根本上好多國際線既手足都爭取緊。

仲有之前講咩五大訴求 缺一不可？

其實唔少人真係走完連生存都有問題。 你估個個大學/英文好/有錢咩。 呢到大學生多，fd 都係大學生多 上前線以上三條件都冇多的是

仲有面叫人手足

唔撚係共產黨 駛撚走？

如果你冇BNO就啱
有BNO就係選擇嘅問題
留係香港搵當前嘅錢 覺得而家嘅香港最終冇問題
定係 去另一個地方從新嚟過
同當年1949年上海一樣
終於明點解有人唔走

講閪咩, 佢地幻想到英國好撚美好, 黃金處處大撚把工, 佢地不停叫人走又唔撚洗成本。
移民個成本幾撚大,唔係上網隨便打幾隻字搞店 有d 傻仔仲講到當地搵份七仔都搞得店
人唔笑狗都吠啦

樓主成個on9格出撚晒黎

共產黨一直喺度
2020先知？

成班兒登日日叫人走

哪有錢，你老母

夠港豬留係香港，日日叫煲底相見又日日返工咁ON9咩

比政權追擊既叫流亡
兒登嗰啲只係移民

咁你躝去外國未？

流亡都要浪漫, 蘋果佬都吹捧流亡

走又好留又好 香港人都係冇㗎啦
冇前途 冇前境 比人陰乾
留=比共產黨同化，最後一國一制其中一個三四線中國城市
走=成為外國人 ，後代最終融入外國

其實心情好矛盾

唔通得100萬就學人去外國？去到乞食？

有BNO 果d 最細都24歲
大部份30- 40歲 已經成家立室
上有高堂 下有兒女 穩定收入
走條撚?
24-30無人無物唔洗養老豆老母既咪試下去英國囉。

自由的空氣是無價

明白

所以先要靠我地真香港人留低守護香港

發夢

改變要跳出comfort zone
所以永遠都只有少部分嘅人走
除非已經有性命威脅
但到時就走唔到了

不嬲喺連登講移民係垃圾地方黎
最好笑既4樣野:一開始吹到開東印度公司接手足~>做藍領餓唔死人 唔去係放唔低身段

2.考水電牌好撚易 想既輕鬆考完就全世界都搵到食又叫啲有仔女既家庭一定要走 轉個撚頭就話做7仔都養到自己3餐

3.一路笑人等入集中營一路宣傳香港慘況 用幾個真係有做野既流亡手足黎代表晒全部移民既都深黃再用留低既藍絲屌晒全部留港既都港豬

4.全世界都歡迎香港人 因為香港人係為自由而戰 亦係全球最慘 西方國家基於普世價值所以都好鍾意我地
見過呢4個痴線論點 仲要勁多正皮 同意之後 就知喺連登講移民得啖笑

大佬 而家資訊咁發達 文革既歷史可以睇到。
咁都唔走 抵撚死

冇錢炸我

未試過點知唔得

1997 香港人淨係識移民唔反抗
2020 唔移民正on9

儲錢 買少樣野 去少D旅行啦

唔好拎支那人同真香港人比

試？ 試咩

人地走唔走關你撚事咩屌你老母
乜撚都要批鬥
你自己走撚左咪呀冚家鏟

順民DNA世代相傳

講真 除非要幫老豆老母還債
否則做左幾年人點會無些少錢呀
97出世依家都23 起碼做左一年野
比盡你做多2年野total 3年儲錢
十萬廿萬點都有下哇
仲未夠去英國咩
更何況唔係97年既人
唔好比藉口自己啦

有BNO又點 無錢無技能

俾你去到外國，咪又係做高級豬。
有幾多人真係會訓身攪政治啫？個個都將責任外判俾d出左名既人，間唔中有閒錢就課下金，甚至有d就得個讚好，都真係要出面撐場既時候，大部分人又笠哂水，最後咪又係變返一盤散沙。

生於斯，長於斯，無論未來有無希望都好
一日未危及自身安全，一日都希望可以同香港共存亡，而唔係隔住個電話好嬲好嬲，第二日繼續享受生活

廿萬點去 英國物價出名貴

拉

垃圾POST

傳承香港文化

100萬都冇

原因一個字 窮

去到訓街, 食二手薯條

2019 反抗報仇
2020 邊個唔走正傻仔

難為嗰班信左連登仔呢家無得走嗰啲
又一次證明連登仔=山埃

你睇番而家果班廢老加燦
如果走左之後結局係會變到佢地咁
真係仲衰撚過死撚左佢

D 留港撚真係好撚多借口
快D 搵人SHARE多次香港人移民條件LIST

黎字頭

唔識搵野做？
唔去london仲有好幾個city揀
一開始settle down一定係難架喇唯有慳d洗
生活質素短期一定差d架喇

留港港人就是賤，做港奴港豬供養共產黨

所以肥佬黎同之鋒係抵撚死？
走唔走自己決定啦 無話邊個啱硬

留名等睇10年後移民撚係咪真係仲咁熱衷去關心香港,去對抗中共

你班收成期咪講到走路係咁易囉
你哋有冇諗過為你哋打生打死嘅人走唔到啊

其實去到而家情況你要走無人會blame你
但係唔好因為自己心虛而反過黎講到唔走先係賣港
好撚難睇呀

仲有去到外國都要做真香港人
同班去到人地國家都要做中國人既小糞紅蝗蟲有乜撚分別
人地接收你就建設人地國家盡忠啦好心

外國歧視咁勁點會請亞洲人

係年齡層唔同定點？
大學生中學生好多都無諗住走，或者想走都無能力，而佢地就係好撚落力個班人
走嘅好明白好支持，但你走咪走，點解唔走都要俾你屌？

97前出世，父母冇幫我排BNO，非專科，窮，唔撚鍾意中國香港

10年後?2-3年後只會care番咩工炒唔炒樓咋

冇嘅,時間耐左,移民撚就會笑d入左冊嘅傻仔on9,,點解2019,2020要上前線？點解唔612之後就plan移民?

估唔到勇武完左半年即刻變地底泥
之前就吹奏人留係香港有義氣
依家就屌人中國人
永遠都唔好犧牲自己幫香港人 唔撚值得

真野唔好拎出黎講

所以話香港人幾時都係咁自私

當時上海某部分人被共產被清算 其他人係好開心
呢d人同佢地後代到今日其實好享受做令全世界反感嘅中國人
野蠻人唔會覺得自己有問題
係籠外嘅人先會覺得反感 亦好怕自己變成咁
情況等同精神病人同正常人眼中對方都係有精神病

所以唔駛講撚到所有人都有bno
大把16-30手足都無
父母弱智唔拎bno又怪佢地？
唔係所有人都有機會移到民就咪撚屈左人先啦

笑話嚟

呢個真

不過大陸確實由窮到仆街亂到仆街變到物質上比以前富有，佢哋唔會唸窮亂嘅根源其實都係共匪造成，所以如果你係佢哋都會擁護共匪。

X2

秒撚咗條傻閪

走咩難
無比人拉過就唔太使

呢句真，用血汗會換機會比班撚屌收成期拍拍蘿柚去人

國安法幾時立？

其實不嬲係講有得走而選擇留嘅人
又冇BNO又冇錢又冇俾人拉過 想走都冇得走 其他人可以話佢乜?

走同唔走從來都係決心既問題，有心走，係中國都可以移民

走去邊？英國？美國？
師兄你老婆俾人搞屋企俾劫匪入屋霸左係咪又要走？有命要緊呀麻 你阻止吾到呀麻
你可以屌人港豬但唔好侮辱留系度博命既人 佢哋都只係想守住自己嘅屋企
要走自己走 唔好學尻班垃圾屌手足 兄弟爬山各自努力
希望當留係度班兄弟守得住香港既時候 會見到你飛返黎為香港岀力

呢個post好撚多人 好撚多藉口

真話太殘酷

佢地理撚你咩，睇下瑞士二戰態度就知

樓主做逃兵仲聲大夾惡cls

依家唔走都俾人屌港豬
笑撚死人咩

幾撚癲 唔移民都要俾人批鬥cls

好多人都係喎 cctoy一堆屌人唔走 係咪你送bno比我？
下下代入個個有bno嘅世界
好似樓主呢d人屌之前清醒下先

各國救生艇都開晒
有心走一定走到
話咩「你養我呀」嗰啲
根本就係唔敢跳出comfort zone既人
年中唔少條件比我地差好多既支那狗移民外國
人地一樣咁生活

呢班人嫌三嫌四
不如坦白講自己唔願放棄香港既收入
唔敢改變，唔敢跳出comfort zone
並視收入比自由更重要既人好過啦

次次呢班人話「無錢，你養我呀」
好似好委屈走唔到咁
其實心態決定一切
呢班人無論賺萬五，定五萬蚊一個月
都唔會決定走
咩有錢無錢只係借口

國安法未立共產黨就冇地下活動既
小朋友

而家已經係咁睇

下有兒女 又無錢供讀i school
又唔走既

第日一定比仔女怨

又打稻草人

真，過咗海唔做神仙？

愈遲走愈難適應

可能失業買唔起機票呢

我今年18 得500蚊係戶口 走去邊? 走去旺角? 戇鳩鳩

下年讀埋個MSc就去加拿大

你咁講 都有d道理

識野

打最撚多嗰班根本無能力走

你都仲未答你自己走咗未

我知個post係難聽
但我唔想大家仲發白日夢

咁你走撚左未?
一家四口靠個老豆去做七仔養?

唔好懶無錢啦
比你月入八萬咪又係唔肯走

其實唔走無問題
但唔好講到好委屈
為勢所逼咁
所有野都係自己既決定

你老母
淨係識講失敗主義
你有撚用嘅咩

其實你明唔明咩嘢叫走難?
49 年走落嚟香港嗰班唔通仲要確保生活舒適先走?
留同走生活都會艱難㗎
個選擇只係留喺度艱難做奴隸定係出去艱難做人

加拿大出埋details就走

香港無未來唔係今日既事
仲要生四個？
生左都唔為佢地諗下未來？
呢個只係自私既老豆

果到間間大學master都要GPA過三先入到
學費又貴

關你撚事咩😂
你咪又係留係香港既垃圾 笑死
兒連鍵盤戰士

啱啦
東歐國家
波羅的海三國 比蘇聯管治嗰時
啲人一定淨係諗點移民啦

冇錢走到又點？移民即刻有工返，冇工返之前食樹皮？你係咪小朋友？

巴打等支那解體？

有幾多個真係好撚鐘意香港
如果投胎有得揀九成揀左日台美國歐洲

點解離開香港就係清高？
講乜撚嘢有決心、冇決心，
你有你決心走人，人哋有人哋決心留低，

樓主呢啲人仲惡撚過支那

布拉格之春坦克入城嗰時
啲人實知蘇聯會解體啦

00後班學生點走？
既得利益者就唔好多野講啦

所以次次開post下面要加返句
"冇BNO又讀唔到書又冇俾人拉過又冇錢 唔關你事"?
呢d post唔係講緊現實上冇得走嘅人
冇得走嘅人其實要中晒幾個條件
冇BNO+冇被拉過+努力讀英文/讀書都去唔到加澳升學+冇錢
但好多人係有得走但留
我只支持真係敢用條命抗爭嘅人留 其他人選擇留只係供養黑警港共

根本就係想合理化自己行為
想自己好過啲
將件事扭曲到變咗留低先係賣港
好噁心啊

冇話唔俾你走
係兒登仔呢班以自己為宇宙中心嘅人自私到爆
連留低都要批鬥
只要其他人同自己選擇唔同就唔得
一律批鬥
自己一定最啱最清高一定冇錯
好垃圾啊兒登仔

階段同形勢唔同咗
之前嘅攬炒係要同中共港共同歸於盡
而家有救生艇 炒對家而救到自己
咁都唔走真係等抄家

早幾年洗牌撚日日望支爆等洗牌
點知等緊都等唔到依家個個變哂移民撚
日日屌人留香港

做逃兵做到咁大聲屌返人轉頭都係第一次見

救到一個得一個啦
始終唔想香港人死

你咪撚九唔搭八啦，
以為自己熟讀歷史，
喺度倒果為因，
講到東歐國家預知蘇聯會解體先唔走人

你呢啲人懶醒都唔緊要，
唔好上嚟散播愚昧

咪撚玩 有心大撚哂？你唔好話中國農村d人好有心移民又移撚到中國窮撚移民嘅係top 1%嘅精英講緊係gpa 3.9~4.0個d top100間大學嘅人 其他移民全部靠錢
其實無同理心理解香港基層後生無問題 但出po屌人就over左囉

利申夠錢讀書移民

諗下點解要起柏林圍牆

但係香港無陸路
同埋武肺有兩大影響
1：失業／無薪假搞到有錢都變冇錢
2：入境任何國家都難
所以真係走唔到

兒登仔日日水鳩人去冇錢照去驚閪
點知隔離po去個D人地個個係講緊去邊到買樓
帶120萬去都驚唔夠洗

聽撚左佢地講
去完工又搵唔到
又走返黎

本身香港地理位置極不利

戰役贏唔到 都要諗下點樣贏呢場戰爭㗎
死守喺個戰場都無補於事
唔撤退留條老命唔通等做戰俘咩

佢地會話依家走難唔係移民
你唔肯瞓街係冇決心

最後生嗰班
去臺灣讀書其實真係有限錢

終於有人用戰略價值觀點去討論，全部反對既人都用道德價值去反對

班無同理心嘅撚樣唔會理你㗎
佢會同你講去外國冇嘢做食屎都要離開香港

班撚樣真係唔撚知後生個班好多真係連十萬都冇，有啲分分鐘喺場運動洗晒自己啲錢

49 年上海落嚟嗰班全部都係罪犯?

除左等外國岀手打中共外，現時都冇咩方法可以自己香港自己救

你講個d係收成期 去翻fb 開啦，用得連登9成都基層大學生
已經移唔到好撚慘 仲要開po大包圍比你任屌？
加番一句有咩問題？手足任你屌？

用乜撚命 用命抗爭唔洗你支持人地留唔留
真係好搞笑 走佬嘅人屌番勇武轉頭 唔係勇武成件事可以大到發展成放寬bno？攞到人地用血換嚟嘅便宜就乖乖收口自己走啦 judge番手足？真係笑死

要走實走到

去外國住屋慳返一大筆 驚閪

一家四口 又變左生四個
係香港鋪路讀書就係自私老豆, 長知識了

走唔係問題，人係自私嘅好合理
問題係你自己走左去，覺得自己最撚精明
再笑鳩仲留守係到抗衡嘅人

中國有心就可以移民？
啱啱識一個例子，屋企人應該至少中產，考試有清華唔入黎左shitty u , 日日讀書死煲爛煲，但又有時間執靚到個樣，intern又去左jp morgan度做
前果排見到佢去左美國，應該唔會返支那

某程度上我都服撚左佢 ...為左走可以去到幾盡

立陶宛人有三分之一都唔喺立陶宛
呢啲前蘇聯國家有好多都係靠海外僑民返嚟重建國家
就算蘇聯未倒台前 有唔少呢啲逃亡人士都係「國際線」

移民軍師:你睇下班傻仔 仲唔走
留係到比人洗腦 比人清算 抵撚死

軍師:有事我走先 真香
手足？ comdon黎炸 傻仔
一大堆偉輪走去外國 反中國

lm 等比人屌

18歲前就睇清支那叻女

本來走唔到嗰班仲有一線生機
呢家真係變condom

好多人走難都係為保命，乜錢都無

Condom係咁 用完即棄仲要比人笑

你留喺香港點樣抗衡？
與其留喺度打必敗嘅仗
倒不如暫時撤退重整旗鼓
舊年唔走就話無退路
今年開晒門無理由唔走

含撚啦香港人

樓主2018年嘅post：
「香港人嗰種大難臨頭各自飛嘅精神，絕對係抵俾大陸高尚種族統治」

我唔知你而家係真膠假膠定係激將法，
不過如果你係真心嘅，
你呢種見風使舵懶清高嘅行為，
正正就係你自己最鄙視嘅賤民行徑

樓主舊post傳送門：
香港人是低賤種族

最需要走嘅年青人，花費唔少心力金錢，有啲工都辭埋

要走佬嘅話

半年租金伙食交通+機票錢
武肺冇工開+同local爭飯食
如果冇咩學歴技術最低等工種都未必有得你做

依家係有班垃圾開po笑柒唔走啲人抵死，但係冇諗過有好多人走唔到，做鍵盤軍師唔使有同理心?

成日用被捕手足嚟情緒勒索
爭取得咁辛苦都係想香港人免受中共威脅
而家爭取到救生艇喇
又話唔可以拋低佢哋
根本唔走先係愧對手足

嗰一線生機喺邊度嚟？

大大聲屌返人轉頭留港博其他移民撚同意根本就係想自己好過啲

有
英文
兩老
錢

可以捨棄兩老，用拼命嘅心學英文，但户口得4位數落腳租一個月屋就無晒錢工都搵唔到可以客死異鄉898了

支持佢地都叫屌鳩佢地?
我就屌鳩選擇留嘅人繼續供養黑警港共 等佢地繼續有資源迫害手足
基層大學生點解唔關事 升學唔一定要有錢 每年都有人拎assistantship去外國u讀 assistantship係某d學位收咗就有 唔係scholarship

樓主pin this令你argument 更有說服力。。。咁比人恥笑

其實幾十年前某國都係咁... 走得嘅好走啦...
留低嘅.. 幾十年後都只會被蝗化...
睇路啦... 我都好撚鍾意香港

純粹精神病
你諗多左

仲係香港既應該係好撚窮

個撚個大學生都有船拎
大撚把低學歴冇技術同路人冇能力走，係咪你養晒佢哋
你假膠嚟?離地到仆街喎鍵盤軍師

唔係笑人抵死
而係走到嘅一定要走
走唔到都要諗辦法幫佢哋走
好似喺機場撤退嗰次咁

而家反而有一班人情緒勒索
叫返人留喺度
係咪黐鳩線

你呢啲人唔好講咩手足啦，
從來冇聽過前線上街頭打生打死，
係為咗爭取其他香港人可以快快移民

咁多人為咗自己嘅地方，
去犧牲自己嘅安危同自由，
畀你哋扭曲成「爭取畀你哋坐救生艇」
講出嚟醜唔醜呀

唔好講咩畀人情緒勒索，
自己走出嚟歪曲事實，
根本你呢啲人先係情緒勒索，
綑綁其他人嘅意願，話人唔走就戇鳩

你望吓樓主開po講咩
唔係笑人抵死

成個po邊個叫人死守留低?一直講緊班離地鍵盤軍師以為個個一定走到喎

唔係話你屌佢地 係走左嘅人根本無資格講咩支唔支持佢地留唔留係到 憑咩呢講真你自己都放棄左個地方啦 得到便宜就收口啦
同埋都唔見得走左嘅人有幾何話會幫番手足 本質上同留係到嘅人又有咩分別 手足已成condom la anyway
btw Assistantship個個有？有quota 嘅野你話拎到就拎到？

梗係明白唔係個個都走到
只係講走到嘅一定要走
唔好勸人留喺度

無同理心自私閪 拎左著數話番人轉頭
都幾無恥

係囉係囉
你明唔係個個走到，咁你講咩冇理由唔走

個目標唔係爭取移民，無錯
一路個目標都係救香港、救香港人
事態發展到 2020
救到香港人嘅就只係走
至於要走幾耐先光復到真係無人知
但係香港人死晒喺香港就永遠都無可能煲底見

有得走無理由唔走
係有人走唔到
但係亦都唔好將走嘅條件 set 得太高
始終係走難

佢哋嘅logic：

1. 走到而走=清高、看透世事、好撚醒
2. 走到而唔走=白痴、情緒勒索、港豬

3. 走唔到而唔走=都話呢啲唔計

事實上以上三點統統都係情緒勒索嘅體現，
總之就係一嚟就講「唔走就戇鳩」，
縣後駁唔到就話「有啲人唔計」

總知你走我唔會屌,但我會留名睇嗰班成日笑人唔走哪移民撚將來點樣光復香港

秒

咁你講乜嘢「唔走就愧對手足」

「咁多人為咗自己嘅地方，
去犧牲自己嘅安危同自由，
畀你哋扭曲成「爭取畀你哋坐救生艇」
講出嚟醜唔醜呀」

醜唔醜呀？答咗我先啦
仲喺度拉埋咩煲底見

我要留低關你撚事？

走唔係問題，每個人有自己選擇
但你咁嘅思考邏輯世界上除咗支那真係好難第到搵到

係咪支那人唔係用走定留黎分
你就算走到火星，一開口大家都會知你流住支那血

你收皮啦 真係落場個班都未能出過聲
你呢d冷氣係到廿文廿武做乜春？
邊位手足同你講唔走係愧對手足？？你代表佢地？？
明明係你自己用被捕手足嚟情緒勒索
我屌你老味啦

真

下 光復d乜 人地走左都wfc啦
可能幾年前一早想移民 多謝勇武比機會
好yeah 唔洗用審查制度移民 屌番勇武唔走on9先

幾時講個個拎到?
基層大學生係咪一定去唔到外國讀 一定拎唔到assistantship? 我以前都係基層大學生 自己同身邊嘅同學肯努力 一樣有去過外國讀
大學生連外國升學都唔爭取 跟住就話一定話走唔到
講有呢個途徑就係鍵盤軍師
睇返我上面d留言 現實上完全冇可行方法走嘅人 不嬲冇講佢地

樓主又衝出嚟比人block

on9語言 on9論點 on9仔

樓主求下你pin this

基層大學生係咪一定去到外國讀 一定拎到assistantship?
你個gpa都係拉curve喳你估吓比例上基層定係中產以上嘅學生會考得高gpa?
基層大學生拎唔到船出國讀咪一樣要留喺香港搵工搵錢

樓主又走咗去邊 俾啲意見呀嘛

睇返上面我講啦
真係努力讀英文/讀書都去唔到加澳升學
+冇BNO+冇錢+冇被人拉 根本冇得屌
係冇得揀問題 唔係有得走但選擇留嘅人

根本走定留都無資格屌另外一方
留嘅人放棄自由選擇掙扎生存 走嘅人為咗自由都要放棄現在嘅生活 只有雙方都盡力做自己做到嘅事先仲有希望 咪撚比依啲小人分化到

非洲，東東d難民錢都唔多過，未又係咁走。睇你有無決心姐

唔想留喺香港發展 endorse呢個拎咗個名招搖撞騙嘅政權

歷史只應出現英藉香港同中國香港

無中間 無香港

嘩
原來依家已經進化到唔移民都要被人屌

無BNO無錢低學歷呢?
呀sorry, 依度唔當係人

唔好咁啦
佢地要拎光環架

係一名假膠人士

啫係有bno冇錢冇學歴英文差選擇留港=抵屌?
你冇方法完全知道另一個同路人嘅難處，人哋去留你都冇資格屌柒人抵死啊明唔明

君子從時。

依加走難呀，起碼條命仲喺度

個堆難民唔走真係極大機會死
依家香港係咪去到同樣情況?
我就見到一車車等上樓, 升職加人工
邊d人死?

可以走但唔走 最終的確係抵死
選擇唔走嘅難處多到數唔晒 唔需要知道

唔走仲要比你笑 係咪傻撚左？
走咪走 唔走咪唔走 點解要分兩邊陣營？

問題係唔係個個好似你咁諗
以前叫無BNO嘅人去台灣或者申請政治庇護係幾普遍
跟住你望下依家

冇錯啊，有啲要睇住長期病患家人唔走都係抵死，人哋過去食西北風食屎食都唔關你事。食嗰個都唔係你，所以個po咪一堆人屌柒你班冇同理心嘅鍵盤軍師囉

有能力走到唔洗過去食二手飯就叫人過嚟食屎你緊係唔洗知啦，鍵盤軍師用把口屌吓屌吓笑柒人就得

走有咩問題？
唔走又有咩問題？
有啲人有案底
真係話咁易走？

有中國人問點解香港人會憎埋內地人，你點睇？？

岩
成班condom

表面矛盾是經濟，資源分配

深層矛盾是政治問題，香港人習慣英國佬模式。

被捕手足係condom?

走佬去尊重自由嘅國度
跟著唔撚尊重有難處走唔到嘅人，連人哋去留嘅決定自由都唔尊重

一係你就做實事出手幫啲走唔到嘅人走，上連登笑尻人做鍵盤軍師

要留總搵到難處
鍵盤軍師就係講唔行動嗰d
大部分走嘅人就係搞一大輪先走嘅
留低返工交稅安安穩穩就真係鍵盤軍師啦

你幫唔幫到啲走唔到嘅人走啊?有冇出錢出力幫其他人啊
你走最大嘅原因係為你自己喳唔撚怪得之前有人開post講自己移民係dunkirk救兵啦，真係有人以為自己移民係好撚偉大

終於有分化狗開po屌鳩唔移民嘅人

我鍾意呀吹咩

一係就老屈移民係去嘆世界 一係就老屈移民好偉大
移民就只係比有得走而留嘅人好少少啫 唔使交稅供養港共黑警 唔使間接俾更多資源極權迫害香港人
如果鍵盤軍師有排位 有得走而留嘅人一定比移民更高

你有咩資格列個排位
成撚日講交稅養黑警政府，你交咗幾撚多啊基層大學生，香港大撚把人唔過入息中位數啦年青無錢個班最需要走嘅交到幾多稅啊，把自己看得那麼高

我幾時屈你移民嘆世界，我係話你移民係為自己喳，你覺得自己一個基層大學生移民講到自己好似做咗好多嘢嗰吓真係好柒，唔知其他人走佬個cost幾大走去judge人，你幫同路人移民未啊鍵盤軍師

屌 咁幾時解決到資格問題
個個話讀書打工移民
唔駛基本資金？
一個人都要十皮啦
仲未計本身技能未達標啲人
唔識英文移去邊？大灣區？

好啦 大家可以開始分化啦
走唔到就係狗 係垃圾
好未

住屋係嘅
仲有房屋津貼
重點都係怕搵唔到工呢啲嘢
等陣真係變成難民遊民就對大家都唔好啦

買樓嘅稅已經以十萬計啦 就算人工低到唔使薪酬稅 你嘅支出最終都有部分變咗做稅
你不停老屈d嘢出嚟 幾時話做咗好多嘢 只係比有得走而留安安穩穩打份工交稅嘅人好咋
有得走而留嘅人先係鍵盤軍師

買你老母樓咩講緊冇能力移民嗰班移唔到民仲買咩樓啊學你咁講大部份外資企業嘅產品只要有同中國合作就唔可以用，如果唔係就幫中國回血，咁你啲美資大企業產品掉晒佢都得

鍵盤軍師講緊你有冇做實事幫同路人，把口叫人移自己唔出手幫啲有需要嘅人咪成個軍師咁得個講字囉話你好似做咗好多嘢咁啊，話你好似啊柒頭。

一路講緊有得走唔走嗰班呀 嗰班大把人繼續返工買樓交稅啦
走咗嘅人交稅俾港共多 定有得走而留嘅人交得多
有得走而留係到打工交稅嘅同路人又做咗咩實事 真正乜都冇做嘅鍵盤軍師
移民就係比呢班人好少少 唔需要屈咩偉大 又話做咗好嘢 亦唔使講咩好似
講下有得走而留打工交稅嘅比移民做多咗d咩實事啦
講嘢兜兜轉轉嘅人先係柒頭

我問完你係咪得本bno冇錢冇學歴唔識英文係咪唔走都抵死你答我

"可以走但唔走 最終的確係抵死
選擇唔走嘅難處多到數唔晒 唔需要知道"

你知道其他人有難處走唔到都照笑人抵死，之後自己spin去有能力買樓個啲人到

我笑柒你鍵盤軍師你洗咩扯其他人落水，你有冇出錢出力幫人走佬?你自己走佬再笑人哋唔移民嘅都係抵死，你移民係你為自己選擇去負責，點解你叫人移民嗰陣唔幫人負責?你講完咩責任都冇仲唔係鍵盤軍師?

學你個傻閪得把口笑人係人都識啦

得本bno冇錢冇學歴唔識英文 所以就繼續留低安安穩穩返工供養港共黑警 其他人講抵死都係柒頭傻閪扮偉大
冇錢就搵錢儲錢 有BNO儲廿皮做initial cost
唔識英文就學
冇學歷就做唔使學歷嘅工
班中東人支那人一樣屈係英國生存到
點解要幫其他人負責?
班有得走而留嘅人咪繼續搵難處留係到返工交稅 真正乜都唔做 最終就真係抵死
學你呢d柒頭咁乜都有難處 留係香港交稅供港養黑警迫害香港人 永遠唔行動唔使學都已經識啦

又哂一個Ac

個個都走到咩on9
日日仲柯緊屎既香港人真係好中認柯屎

拜登上台啦喎
炒對家

依家拜登上台
請問走嘅同64走嗰班有咩分別